[天意機臣]十二月十五日沙田十場混合賽日討論區

機臣
大家又要上船啦

尾場反cup飽飽

poli有冇送行馬

15日要追數

劍斷浪天地人唔放
凱旋來放就帶到
方sir rip

做咩唔用黃色大字

潘頓谷草尾糊王

之前係雷 兩個夾埋大茶飯

天地仁好慘

寶利都係無送行馬 兩個第二

方蛇會唔會又話莫雷拉十大跑錯

谷草形勢一向on99

平時買潘狗尾場開雷神
今日買shit恩寶利就開潘狗
我買正副Q跑哂2345名

Lm

仲有星期日

集體研訊

方蛇仲怨緊龍城勝將

咩事？

方蛇動議集體研訊天地人，話咩以前試過

賭左9場贏得200

算唔算中左佢伏
臨尾仲要落飛

頂 睇啱幾隻都冇買到

【有片】馬迷保安嗌大交 李寶利郭能做花生友！

李寶利落實跑埋周日就會離港，依家冇晒心理包袱，今晚冇馬贏都話鬼之佢，咁啱頭先李寶利空檔時間，見到馬迷同食Q嗌大交，著住浴袍嘅佢，仲特登走出嚟望，唔止佢呀，郭能都過埋嚟湊熱鬧，Ironman係度指手劃腳，李寶利就坐定定食住花生睇戲，得閒到佢哋呢...

Lm 買左火百合都回唔到星期日輸果啲

好甜橙佢有排追

仆街蔡俊佳條3X7一關都唔中
仲del埋instagram個post
廢物
枉我咁撐佢

咁撚7

慣勝尊重氣管好多血

佢仲後悔緊隨我來

隔離條刷鞋狗嘔心到

好肯定佢買左天地人

我而家睇到佢屌潘頓精彩輝煌

放大鏡bin何澤堯

又講命中率x賠率x注碼

佢自從暑假去歐洲騎後沙田愈來愈好但谷草愈來愈差

我睇到第四場
好撚好笑 又講頭三位跑錯

損人不利己 係違反賽例

【戰況R9】李寶利谷草Farewell 攬住紅星錫！

尾場三班谷千二，霍利時南非自購馬、當地金獎牌錦標一級賽亞軍「凱旋來」，今次一落班換來潘頓，搶頭走直路愈帶愈有，最終在港第四戰已獲勝，仲幫練者同潘頓中個孖寶，睇嚟呢隻南非馬前景唔錯噃。

雖然霍利時同潘頓食尾胡，但呢場焦點唔係兩位，反而係憑「紅日」跑第二、臨別在即嘅李寶利。騎者今場夥「紅日」在內欄攝上，力壓薛恩次熱門「明駿之星」入Q，返嚟李寶利吻別「紅日」，之後葉楚航走上嚟同佢攬攬，李寶利谷草Farewell都fare得幾感人吓呀~

第九場賽果：1-10-5-7
組合獨贏3揀1賽果：A2(最後賠率2)

李克勤紅日？

笑撚死

第九場佢爆seed一定要睇
佢：以後第九場再跑呢啲真係搵你賭都得啦

又要提龍城勝將

佢live第一場跑完好風so 話如果場場咁既賽果就爽

屌最尾燥到擰頭趕收工

佢仲要怨到幾時

乜撚野傻澤堯 爆笑

好甜橙再出再追 場場都講上次俾莫雷拉損人不利己唔計數

點解你地有方sir睇

免費 mytvsuper 唔好俾cc台知

究竟佢買咗幾多好甜橙
講足兩個禮拜

仲有無講佢中咩記得佢中友好日子環保動力Q 打飛機打左好耐

金鎗60 19蚊WIN

主要係莫雷拉再次迫害佢

佢話雷神係佢畢生認為最佳騎師

是其是非其非
一路講隔離果件一路拜神 忍到笑好勁

條友好撚刷鞋

輝哥要爭冠 一靠新馬二睇蔡約翰...

今晚姚本輝三喜臨門，現時已有24W揸手，甩開次席的呂健威6W，牌面上真係有機會衝擊今季冠軍寶座，究竟今季會唔會出到新冠軍，相信大家都好想知！

揸住季初姚廐標青成績嚟J，真係好正好爽，但跑完國際賽踏入季中，先至見真章之時，已經連續四年稱王嘅蔡約翰，雖然依家得13場頭馬，不過佢批子彈如果好似以往般季中發癲，真係幾個箭步已可以反先，所以輝哥想爭冠，第一樣一定要睇蔡約翰頭，假若神仙對辦，講真已經輸咗九成，唔關輝哥練馬功力事，因為就算大摩、告東尼、羅富全都唔會頂得住！

好喇，就算蔡神仙今季無近季咁霸氣，但輝哥都未可以安枕，大家睇番姚廐家陣得以24W領先，其實都係靠一眾舊馬充撐場面，好似「正陽清風」取3W、另外五歲「綠尚飛馳」及七歲「威震天」2W、至於「新界之星」、「王者再現」、「鞍歌」等等都已經幫手搶到頭馬，再嚟第二浪攻勢，真係要靠質新梯隊了，姚廐係從化倉，養馬量七十駒以上，當中52分馬就有19隻，但呢批馬好多都仲未試閘，質素又唔似蔡神仙嗰手咁有保證，究竟谷唔谷得起真係好關鍵....向好方面諗，成手好馬扶到入正軌，當然有得爭冠喇，但未知之數始終得個估字，要贏冠軍唔好話早幾季阿蔡贏逾九十場超晒班咁，但至少都要over70場啩，即係輝哥去到季尾，要掃多近50場頭馬先夠衝擊冠軍寶座，輝哥新兵有冇咁嘅能耐？真係要睇過先知呀~

都無邊個唔刷我地方sir鞋啦 無佢叫唔起飛 148一個月on99

紅海灣

谷馬狗今季D新馬好似一般

當年6隻揀4隻q都唔撚中方蛇

【賽後報告】慣勝尊重有血 精彩飛動唔啱步速

九場賽事完成，個個都好守規矩，並無騎師停賽，至於潘頓今晚熱倒嘅「精彩飛動」，騎者賽後向競賽小組解話，認為今晚慢步速賽事唔啱隻馬跑，至於雷神大熱門只跑尾二的「慣勝尊重」，賽後就發現氣管好多血，馬迷知道點解事喇！

今晚賽後報告撮要：
第一場：由沙田抵達跑馬地後自運馬車卸下時，「常山耆寶」煩躁不安，滑倒並坐下。獸醫發現「常山耆寶」左肘有一處割傷，認為該駒不適宜出賽，小組按照獸醫意見著令該駒退出。「常山耆寶」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。 獸醫報告，「出奇寶」抵達起步點後被發現右後腿不良於行，因而不適宜出賽。小組按照獸醫意見著令「出奇寶」退出。

第三場：被查詢有關「八卦」的表現時，何澤堯表示，開閘時，坐騎將頭轉向右邊，因而出閘緩慢。他說，他於早段催策「八卦」以佔取前列位置，於接近八百米處時得以將坐騎向內移入內欄，居於頭馬「勝利在手」之後。他說，「八卦」中段走勢欠順，他須持續催策坐騎以保持位置。他於直路彎前須大力催策坐騎，坐騎在直路上的衝刺力不及預期。他續說，他未能就「八卦」令人失望的表現提供任何解釋。獸醫於賽後立即檢查「八卦」，並無發現任何明顯異常之處。「八卦」為是賽大熱門，小組認為該駒是晚賽事的表現難以接受。「八卦」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

第四場：賽後，潘頓表示，賽事中段的慢步速不適合「精彩飛動」發揮。他說，由於「精彩飛動」居於馬群後列競跑，比較適合在較為穩定的步速下競跑。獸醫於賽後立即檢查「精彩飛動」，並無發現任何明顯異常之處。

第五場：被查詢有關「慣勝尊重」的表現時，莫雷拉表示，坐騎沿途居於好位，他於直路初將坐騎移至領放馬「勇冠多」內側，自此處起望空。他說，「慣勝尊重」末段衝刺令人滿意，直至在大約一百米處動作似乎失去平衡，不願保持在「活力長勝」內側的位置。他續說，「慣勝尊重」沿途發出異常呼吸聲，而坐騎以往在陣上也有此情況。獸醫於賽後立即檢查「慣勝尊重」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「慣勝尊重」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

第七場：「爪皇烈焰」進入跑道時煩躁不安，碰撞欄杆，導致田泰安被拋下，人馬無恙。抵達起步點後，「爪皇烈焰」接受獸醫檢查，獸醫認為該駒適宜出賽。一百米處，薛恩（「環翠戰士」）跌掉馬鞭。獸醫於賽後立即檢查「創紀錄」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多痰。

第八場：「皇仁先鋒」於躍出時在「勝利風範」與「和氣生財」之間受擠迫之際勒避，當時「勝利風範」稍微向內斜跑，而「和氣生財」則被外斜跑的「夢幻人生」碰撞時嚴重失去平衡。在此宗事件中，「和氣生財」嚴重受阻礙，而「勝利風範」在被「和氣生財」帶向外跑時失去平衡及失地，「和氣生財」則持續向外移出避開「夢幻人生」。

第九場：「場場精綵」由沙田運往跑馬地途中十分煩躁不安，在跑馬地馬房接受獸醫檢查，被發現左前蹄受傷，因而不適宜出賽。小組按照獸醫意見著令「場場精綵」退出。「場場精綵」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。莫雷拉（「天地人」）表示，賽前部署是讓坐騎佔取前列位置。他說，他於早段催策「天地人」，但坐騎的前速不及多匹排檔較坐騎有利的賽駒。因此在跑了一段短途程後，他認為最合乎「天地人」利益的做法是取得遮擋，而不是繼續催策坐騎以圖帶離內側的馬匹。這導致「天地人」居於較賽前部署為後的位置競跑。 賽後，蘇兆輝表示對「利害了」的動作有疑慮。獸醫於賽後立即檢查「利害了」，並無發現任何明顯異常之處。「利害了」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

方蛇仲要jer龍城勝將jer到幾時

「電訊火箭」莫雷拉不心息

「電訊火箭」今季五度出戰，對上三仗次次被熱捧都無功而返，幕後當然心有不甘，而莫雷拉一樣不忿，前仗策騎只輸四分三馬位，相隔一仗今戰再度披甲，能否補中乃後話，昨朝出跳就甚有睇頭，落足手機操馬考驗，之後收操則同徐雨石傾個不停，充滿搏殺手影。

沈拿獲減刑心情亦轉好

沈拿因策騎「與龍共舞」未盡全力而被罰停賽十二日，早前他就刑期提出上訴，結果昨日獲馬會減刑兩日。雖然仍要停賽好一段日子，但沈拿心情明顯已轉佳，昨晚不但入場觀戰，頭場開跑前更與韋達說個不停。

阿般乜野潛力打吡馬都拎黎試下先
今次到駿狗

「種福者」蘇兆輝一手主課

今季文家良成績不俗，至今已有八W斬獲，就算在國際賽日一樣有頭馬進帳，憑「元朗之星」添得一W。今個周日田戰，文廄更重兵列陣，出馬多達八匹，當中最值得看好是「種福者」。這匹山雨欲來之馬落到五班必賺形勢，埋門由蘇兆輝一手主課，重視可見。昨朝操後，蘇兆輝更搵文哥密斟。

「好友無敵」火猛墜手

昨朝大圈上出跳的周日參戰馬不多，主要來自文、容兩廄，但不乏勇馬，且幾位好手如莫雷拉、蘇兆輝及蔡明紹都有到場操馬。

「包裝才子」拍「電路二號」彈泥閘跳一段，同配助手。前駒起步順暢，之後愈走愈勁，火力比前更充沛，馬身又靚，近況無得頂；後駒有少許勉強且馬頭昂得高，比起當弗時差得遠。

「好友無敵」戴眼罩由黎海榮跳兩段，晨操一向起勁，今課戴上眼罩出跳火猛墜手，過終點後餘勁強勁，相當吸引。

「長長友」戴頭罩由蔡明紹跳一段，側頭毛病依然改不了，而且試來欠勁度亦欠氣勢，遠遠不及最佳時候。

尋晚唔係話中隻英明神駒好High咩
第9場閪番哂落去咁可憐

梗係算
你頭兩關中哂，中埋尾關收四千幾

場二班千四掛頭牌123磅 笑左

機臣

機臣貝蛇送行馬

隻馬有痰唔怪佢了 不過巴度真係要好冷先買得落手十幾倍啲馬都麻麻地 隻得勝駒都三百幾蚊

隻創紀錄都勁 今季跑4次 驗左3次 3次都有痰

佢剩係做到呢隻磅 我諗佢都想試滿紛既

星期日好多都弱組平均

仲要C+3，爆

平均先正

馬王輝24場有13場用華人
連泥水都有一場
呢啲就唔係得把口

輝哥今年D密跑好勁,琴日兩隻都十幾日就再出

覺得呢兩段都有諷刺味

何妖埋到十三堆

冠軍練馬師今年出馬都好密

告仔呢

中神通等到增程了

不亢不卑，咩場合我都ok

上場大注左一步都無

今次點都買返少少 拖返注都要

用皇天想熱都買難,縮注買少少

最驚跑個3344 下場換雷又2.x

發財寶贏幾多個馬位

追左兩鋪
希望今次有

呢個就一定會發生

同場要多次韻妙星
呢啲大舊飯狀態似會愈跑愈好
我頓上次摸熟啦 應該知點跑

肥鬼隻乳豬好似唔多掂

【力追何澤堯】五年後再膺騎師王 瀟灑哥落區謝票

尋晚蔡明紹(Matthew)起個孖，並繼2014年10月29日後，再度榮膺騎師王，今季佢已累積10W，落後華將一哥何澤堯9W，如果保持到個旺勢，馬場神童隨時翻生，甚至可重上頒獎台攞獎，話晒曾經做過香港冠軍見習騎師，不過以師傅告東尼命名嘅告東尼獎就未攞過。

今朝Matthew六點鐘到場，第一時間唔係操馬先，竟然走去烽火台「謝票」，見佢第一時間埋去角位搵文家良，雖則尋晚隻文廐馬「幸運飛駒」搏失得第二，惟見練者猛拍Matthew膊頭，睇嚟唔係回顧咁簡單，話題極大機會圍繞周日賽事匹合作馬「瀟瀟王子」，呢匹均速馬上季曾夥拍Matthew出爭田草1400米跑第三，賽績有根有據，加上騎練季內合作8次，共獲2冠1亞2殿佳績，呢對組合值得信賴！

mytv 方蛇 148蚊係要再買個機頂盒定點？
好似好煩咁 有無得只睇網頁？
同埋一定要簽24個月約？

事緣六爺麾下的「正本開心」在陳嘉熙胯下，於草地1800米處進行操練後，行回隧道口時突然拋下鞍上人，空馬走甩並衝上飛機坪，幸好陳嘉熙並無大礙。

陳蛇大難不死必有後福

天地人邊個馬房，跑到咁心知肚明

【四班夠照】雷潘一致睇好 成哥擒上天台計回報

來港服役第四季嘅「理想回報」終於有回報，今季先由莫雷拉破處，然後喺潘頓胯下取得連捷，兩大高手似乎仲睇好呢匹57分馬喺四班仲有貨賣，近兩戰繼續由佢哋輪流騎，今戰帥權又回到潘頓手上，出爭周日賽事第三場4班泥地1200米，即管睇下騎者能否後來居上2比1啦。

今朝潘頓策「理想回報」出大圈快跳考驗，沈集成特登走上烽火台天台，親自打錶計時，馬匹步頭硬朗，非常有生氣，六歲馬狀態依然理想。課後，成哥嗱嗱聲撲去機坪接馬，兼且捉實潘頓連番追問，緊張大師上身，有晒出擊手影！

【有份跑】正本開心撻低陳嘉熙 六爺奮勇攔截不果

今朝晨課發生一宗「落樓」意外，由於主角正正係今期有份跑，出戰第五場4班田草1400米匹「正本開心」，兼且鞍上人係見習騎師陳嘉熙，頓時令現場氣氛大為緊張。

事緣7點15分，呢匹4歲澳洲自購馬由嘉熙BB騎往1800米草地起步點，與莫雷拉操嘅廐侶「日日精彩」進行拍跳，操練過程好順利，惟兩駒行返機坪途中，「正本開心」突然喺隧道內起擒，鞍上人冷不提防應聲被撻落地，「吉馬」繼而一支箭咁直奔機坪，當時羅富全一心迎接人馬歸來，豈料見馬唔見人，就隨即作出一記奮勇攔截，可惜還是撲個空，猶幸「吉馬」走向馬格附近即慢慢收停，並由馬伕捉番，總算化險為夷，至於停賽中嘅嘉熙BB亦可步返機坪，惟表情呆呆哋，似乎仍猶有餘悸。

羅富全今季打吡希望「共同分享」前日喺馬房行馬機操練時斃命，國際賽又四大皆空，尋晚谷戰總算贏番隻「火百合」沖喜吓，豈料今朝又整單「落樓」事件，馬房急需注入正能量，然而「正本開心」近兩戰於同程俱後上第四，演出回穩，郭能鍥而不捨繼續索騎，夠晒正氣，今勻終抽到4檔好位，絕對有胡叫！

「木火同明」進度出色

大多周日參戰馬昨朝在內圈出試，甚多勇馬，現將操練報導如下。

「木火同明」助手踱一圈，快慢由人愈見乖巧，馬身收得更壯，神色活躍展活力，進度出色。

「鑽飛鷹」助手踱一圈，口勁重兼躁火昂首，惟狀態具上佳水準，身壯力健走勢硬朗。

「連利之星」助手踱一圈，馬身仍脹卜卜，毛色鮮明潤澤，落腳整齊走勢爽朗，老馬保養得宜。

Let's go

發覺呂健威呢一兩年啲落飛馬都好撚狼死 仲要真係中到應一應

2月底前免費會員都有得睇 唔使簽約

有線18台爆咗內幕料，勝利在手係最後一分鐘，TOTAL有三注，合共五百二十萬既飛打咗落去

一口馬主召集

都唔駛佢講啦 打到4。幾開跑

方蛇肯定場場都買好多

Super18馬膽：發財寶 100%

投注站最經常聽到說話:屌你老母莫雷拉 屌你老母潘頓 屌你老母田泰安

呢度都係

真係有壽臣

似係錶之銳

星期三又九場

又有我愛馬香江穩勝 即使你幾弱也好 我也不離不棄

下星期三全日重心：壽臣

真 要追寶尾

連續兩日供會

又狙擊

日日精彩vs當家猴王

四班千二嗰場廿隻R

佢好似迷呂健威
啲金鎗六十幸福笑容佢都成日tip

日日精彩 雷西

星期三跑十一場不是夢

仲日日精彩
到頂啦

次次見到一場完結之後大量廢老怨聲載道離開投注站都會心微笑

咁跑馬睇對手 呢組佢都算機會馬

有時會拗頸簡好分

電路有幾多個

今期既super18馬膽係邊隻

勝利在手呢單野反映出真係有內定馬

百萬挑戰盃帶頭馬 加9分下場強攻二班

馬主冼鏡煜曾養過馬王「蓮華生輝」，依家名下嘅「正陽清風」亦有機會替佢贏得另一項殊榮，呢匹姚廐馬尋晚喺谷草一千米勝出第5W，其中三場喺今季取得，依家喺跑馬地百萬挑戰盃亦以45分帶緊頭，有機會幫馬主奪冠，而「正陽清風」今場就加9分，最新評89分，下場將首度挑戰二班賽。

其餘頭馬加分面，「勝利在手」加8分，「英明神駒」及「問鼎高峰」加6分，「凱旋來」、「火百合」、「隨我來」、「鼓浪威風」及「情趣」都係加5分。

剛戰各匹頭馬加分及最新評分:

正陽清風+9 89

勝利在手+8 55

英明神駒+6 82

問鼎高峰+6 63

凱旋來+5 85

火百合+5 59

隨我來+5 46

鼓浪威風+5 43

情趣+5 60

【賽績一模一樣】發財寶 Vs 合衷共濟

禮拜日第九場三班田草1200米，表現好似冇咩睇頭，但卻有兩匹今季表現大幅進步嘅賽駒對決，分別係賀廐「合衷共濟」同埋韋達訓練嘅「發財寶」，誰勝誰負都幾值得留意。

呢兩匹B布馬今季喺4班評52分起步，暫時都係跑咗4場，成績竟然一樣，均係2冠1亞1季，兼且跑田草1200米全入Q。另外，呢兩隻馬跑法亦差唔多，都係鍾意採取主動，有時甚至能一放到底。

不過，「發財寶」上仗已經係三班證明自己，而「合衷共濟」今次先至升上三班，但有1檔之利兼且孭少「發財寶」5磅，真係好難估邊隻贏得到。但既然是但博一隻都冇把握，不如買呢兩隻馬單Q仲穩陣啦。

發財寶點輸

上場陳蛇錯少樣都大炒幾個馬位

抗議
係邊到搵d刷鞋仔？
賣菜個阿婆都識貼啦

合衷共濟 88

究竟咩人先會迷香江穩勝

下星期三方仔個陣似樣

以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
天下為攻 IVICTORY A257 蔡約翰 12/12/2019
陽明豐豐 GLITTERING ARMOUR B016 呂健威 12/12/2019
領航寶寶 CASA GLORY C087 沈集成 12/12/2019
以下馬匹已取消登記:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 取消登記日期
掌聲鼓勵 AMAZING PARADISE C518 沈集成 12/12/2019

屌你老母咸成又死馬

天下為攻
谷馬狗又一傑作

沈苗高羅今年都死唔少

天下為攻當年好能屈

而家諗番天下為攻場G1有d不可思議

個次之後谷爆左 跑都跑唔番

天下為攻傷完都可以谷到拎G1 阿蔡

精神威仲話想跑4歲賽家陣先76分

要嬴多幾多場

想穩入跑頭關起碼要贏多兩場

贏一場靚D既都得既,上年頭關最低81分綠色有運

贏當fit既btc 紅衣 j左我好耐
全程收疆破2班跑馬地紀錄 後面隻加洲姨長打到傻連塵都食唔到

嗰次阿般擺明睇住個第二黎跑
見天下圍攻彈甩哂都係打兩野算

個場j2跑跑下變咗廣告

都唔係嫁 岩岩睇番 牙頓轉灣都有出力推騎 入到直路都車左幾野 發現完全唔夠做先收工

8成上名率 六爺+巴西神鞭泥料

羅富全同埋蘇兆輝上季雖然憑「歡樂之光」攜手捧走香港盃，但今季呢位巴西神鞭再次來港客串，全哥同佢只係合作兩次，成績平平。而喺禮拜日沙田賽事，呢對騎練終於有「朝五晚九」再度合作，即使此駒喺泥地1200米抽11檔，依然令人期待。

點解呢？原來羅富全同蘇兆輝喺泥地合作成功率極高，5戰取得2冠1亞1季，上名率達80%。至於呢匹「朝五晚九」雖然今季喺田草1200米開齋，但本身來港首仗跑泥地1200米即得季軍，證明場地性能無問題，況且同日明明有三班田草1200米，幕後亦要選擇轉跑泥地，擺明係刻意部署，不能忽視。

方嘉柏有條數式 勁過毅進制！

即使「跳出香港」剛周日未能揚威香港盃，但方嘉柏今季的確全面復甦，除了於主場跑馬地不斷有進帳，在沙田亦時有佳作，能躋身練馬師榜前列，絕對是貨真價實。嚟緊禮拜日沙田賽事，方嘉柏又派7駒參戰，牌面不算太強，然而兩匹剛戰拚入亞軍的「好計」及「開心大師」，卻值得優先考慮。

雖然賽駒得第二名往往消耗體力及加分，但同時亦反映馬匹狀態處於理想水平，睇番近期兩匹柏廐馬「舞士精神」及「達心星」，跑第二後翌仗均能補中，方仔對此類接近取勝邊緣之馬，是不會手軟，一定要拚贏為止。周日角逐第10場三班田草1600米的「好計」，由上季評77分起步減至今季初只得62分後，已找到支持點，剛戰落到四班跑谷草1650米，僅以短頭位之微不敵「一舖成名」跑第二，今次即使要重返三班，但稍逾千一磅的馬卻有輕磅之助，不無機會打開在港勝門。

至於10月中於五班田草1600米開齋的「開心大師」，即使升班首戰於谷草一哩只得第九名，但剛戰回師贏馬路程，已經能夠重新殺入亞席，與頭馬「芙蓉莊」飛到出跑道最外欄，仍雙雙甩開「韻妙星」等對手，在四班一定有爭勝資格，何況方仔「逢二進一制」近期經常奏效，「開心大師」周日坐正機會大了。

剩係二班跳上G1即贏已經夠曬癲

有無人要水

同上年既勁無比差唔多

please

壯思飛

我

得罪講句 呢隻一係有三甲 一係跑完呢場退役
點都搏佢呢場有

點解咁講

包裝才子大外檔頭三有無機

吊奶星 翡翠綠唔好又無place

一係今場縮返千四
一哩馬老左點都係跑短少少
二係上次一跑完即刻報呢場
心急交待到咁 再無真係無得解釋
加上超輕磅 中檔 對手弱
有20倍賺左

話哂跑贏過步步友

有

呢場隻隻都超輕磅

天下為攻終於退

轉咗方嘉柏馬房咁耐以嚟都係个久休初出嗰場同蘇兆輝一場第三
傷患馬密跑有介心

壯思飛何澤堯今季初出過一場都有過走勢
隻馬太 fresh所以沿途搶口 輸近

【內圈實況】火天大有神態活躍

「金童」助手踱步一圈，出腳開揚有力，馬身飽滿，神采飛揚，毛水靚，火氣旺盛，勝後狀態未有走樣。

「火天大有」助手踱步一圈，馬身輕巧，步幅開揚有力，神態活躍，毛色有光澤，勇況保持有餘。

「依斯堅」戴頭罩由助手踱步一圈，全程扣實，身壯步幅開揚，氣勢旺盛，精神奕奕，佳態洋溢。

唔怪得知咸成以前個朵叫放血成

果陣拗頸賭果兩隻g1馬輸撚死

我都係，買咗離譜敦

當年雄心威龍呢個時間仲係得71分

事後證明識跑快活谷既＝馬王

下年G1正陽清風

點睇都唔係雄心威龍級數 完全無霸氣

雄心威龍出面行過果種霸氣同熱血

內檔先馬王

忠心勇士排谷草12檔都應該輸

雄心威龍出左頭都輸 笑死

全哥係咪要上返幾注香 呢輪意外多到

紅日告別唔成 李寶利怪潘頓呀

昨晚係李寶利谷草告別戰，尾場佢騎住航哥匹「紅日」內欄竄上，走位堅係出色，可惜最終都係敗於潘頓隻「凱旋來」屈居第二，賽後李寶利心有不忿(哈)，之後喺IG上載咗張抱頭相，仲打咗幾只字，話谷草拉士坐騎「紅日」贏唔到，真係多得潘頓唔少呀...嚟緊周日潘頓五場同李寶利打對台，係咪仲有好戲睇呢？

宋禮勤?

想靠肥鬼送行
人唔笑popo都吠

【有片】咁細仔啱唔啱香港模式呀...

羅富全周日又有另一匹專程為今屆打吡引入嘅「駿龍駒」出場，呢隻馬喺外地四戰得2W2P，仲喺愛爾蘭二千堅尼一級賽，敗於「奇兵突襲」三個半馬位得季軍，相同賽績嘅「時時精綵」嚟到香港有幾好，相信唔使再講畀大家聽喇，呢隻「駿龍駒」首次評分93分仲高過「時時精綵」3分，評磅員都睇好佢前境噃...不過想講樣嘢畀大家知，雖然聽日先過磅有體重公布，但呢隻「駿龍駒」相信頂多都係一千磅左右，大家睇吓佢跑愛爾蘭二千堅尼嗰陣時個Size，同第二名歐洲兩歲王兼薩塞克斯錦標冠軍Too Darn Hot相比，真係細成兩個碼，的式到好似驢仔嘅「駿龍駒」，嚟到香港有冇再長肉莊長呢？近排睇試閘同晨課，佢都仲係細粒啲未點轉樣，咁嘅身型喺香港競賽模式跑，真係蝕底d呀...所以今次初出跑第八場二班千四，雖然係配潘頓，但掛頭牌要讓人磅，都係睇吓辦好d噃。

香港越做越衰

2019年12月11日賽事獸醫報告增補

第七場 – 「創紀錄」

「創紀錄」於賽後曾由主任獸醫（賽事管制）檢查，當時他說內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多痰。主任獸醫（賽事管制）今晨在練馬師沈集成的馬房再次檢查「創紀錄」時，發現該駒食慾不振。「創紀錄」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

主任獸醫（賽事管制）報告謂，在昨晚各場賽事結束後曾接受檢查的其餘馬匹，今晨均再接受檢驗，並無發現明顯異常之處。

還返最佳短途馬俾紅衣

抵死 唔加多D2000米上賽事 2000米上先係世界主流 不思進取 高班長途少到喊

人有旺弱
仲要好似好多貴價貨都麻麻地

呢d病底馬真係唔好搞

關咩事，日本賺錢更多+每星期都有級際賽咋
大佬日本騎師咩料呀

俾多樣野:去睇下連達文客串香港咩成績，客串日本又咩成績
我係連達文都以後淨係客串日本啦

其實成篇文係講緊個生態圈唔健康
香港馬壇同日本唔同 一沉百踩

似日本封閉咁咪唔會進步 唔係馬勁點贏 出到黎跑換哂鬼佬即刻掃大賽 用屎忽諗下都知衰喺邊度

鬼佬仲要唔可以係李慕華杜XX依D已經自動降LV之流

香港既size注定係咁
途程我唔太擔心除非香港打吡變左1200米，唔係的話大馬主為左贏打吡總會入中距離馬

兩邊都係壟斷

得罪講句: 香港騎師X架仔馬=屈機 香港馬X架仔騎師=收皮

醒目再臨

大賽啊

梁家俊應該搵松崗幫手做下中間人去日本騎，因為果個一口馬主黎緊大把灰馬（黃金船既仔女）俾佢做愛

香港：金巴里好
日本：雍容白荷

你會點揀

佢黎香港騎隻春秋一哩王咪一樣

又唔見莫雅戴圖理個堆黎香港
咪又係去哂日本

日本賺錢更多+每星期都有級際賽
上面已經講左

香港淨係HKIR,冠軍日(部份黎埋打吡)黎就夠,其他日子騎D 2,3班主賽做乜撚

得益良多又出黎呃錢了
超班福星返1600又抽大外檔
勁好玩 合衷共濟 精彩有你 三隻跟前有個好檔

所以香港咪比人地屌打囉
得返堆二線騎師肯黎 等潘雷退埋真係冇眼睇
狗會又不思進取

勁好玩比佢燉左咁多場谷1000 終於跑番1400

如果學日本個個星期都黎場G3G2到時你地咪又屌成堆二三班馬拎住個級際賽頭銜名不乎實
仲有日本點屌打法,人地亞朗親王俾臉黎跑日本盃結果又唔肯俾佢地用個入閘用毛氈死都唔黎,又要D騎師連星期五都唔用得任何通訊工具,要比不思進取JRA有過之而無不及

公道d講 我自己覺得香港係真係可以令騎師進步 真頂級點會仲黎證明自己 二線騎師想進步同覺得自己有料咪黎香港試下 真係冇計 當然潘雷壟斷都係主因

不過今次日本盃算係終於令佢地醒
下年黎東京跑既外國馬唔洗去個學校做隔離檢疫,可以直接去東京馬場做隔離

馬都冇得騎 想進步都難
狗會見你成績差就唔比你續牌 又唔睇下啱啱黎到可以有幾多支持
希蛇黎到有邊次係騎過上風馬
（雖然佢係真廢 但係都要比機會人地進步架）

做得騎師當然想贏大賽證明自己又可以賺錢
但香港明顯係冇乜榮譽係為賺錢 但佢地偏偏又冇坐騎
係香港既外國騎師跑得差下場即刻轉人 呢個速食環境速食文化基本上建立唔到信任 潘雷只會一直獨大 當然佢地有能力將隻馬交番應有既水準 其他人想生存唯有靠爆冷馬自己食咋 部能呢啲咪恰如其分

連達文黎到都係得光頭有一兩隻醒佢 其他人根本當佢牌仔減分用 當然啦香港玩評分好緊要 但你減完分一手比牙拉搶去騎比著你都冇引啦

仲有寶遜 誠仔呢啲幾十次meeting得一兩隻有機會既馬

呢樣得益既其實係華將(除左真係好撚唔爭氣果D),我覺得冇咩問題
我反而唔明點解要二線外國騎師老馮騎到機會馬

exactly
潘狗都要7季先上到去做冠騎
依家新黎個堆比你玩季半兩季就話你冇成績踢你走
咪越搞越衰

我都覺得機會係要自己爭取 但係啲馬主唔係貪賠率為穩既都配番潘雷 係佢地走漏眼 馬主又要肯試先有一兩隻跌落佢地手到

有馬騎 你發揮到最好 其實係可以企得穩
發揮得好 唔係一定要贏馬 跑得比練馬師預期好 人地係有眼睇 你係搏而你有料既 一定企得穩 人地沈拿初初替工黎到幫告達理贏馬
咪爭到張入場劵 挨得過呢段 韋達醒多幾隻實力馬 咪有得贏下馬咁

唔同意冇實力坐騎
希威森明德之星神州福星甲烷不羈的風 呢堆如果執到win 實大把人俾支持
點解雷神潘神有得簡馬 當初黎果陣都要贏呢堆機會馬 你把握唔到邊有得賴人 其他敗走果班個個都係自己把握唔到姐 蘇兆輝有料既 證明俾你睇可以留前鬥後 幫d馬打疊贏 大熱門又準 咁咪多馬簡
連西文果d 擺明係香港跑剩係識放頭 已經少好多馬簡 你要說服人地唔用牌仔減磅好難

咁都畀返你騎 執到喇蘇兆輝！

乜話？老苗竟然再畀蘇兆輝騎番「翡翠綠」，唔係啩？上次呢隻灰馬同神鞭輝搭檔，可以講話跑到一箸菜，早段原本佢係留響「歡樂小子」外側，但唔知點解畀人頂咗兩頂，神鞭輝竟然放生入面黎海榮走咗出嚟，自己就愈騎愈後墮到落包尾，咁嘅走位，真係唔輸到難，結果呢隻大熱門只跑第8名，正常老馬有火嘅苗禮德，點都會鬧鬼蘇兆輝、甚至同佢割蓆都唔出奇，但Sorry係冇噃，今次仲再將「翡翠綠」交畀佢再搏，難得苗倉主咁有寬容之心，神鞭真係要打醒十二分精神了，呢隻馬大前仗四班贏條街返來，時間亦都非常出色，根本三班都一樣夠贏，畀心機報答老苗不鬧不割之恩喇！

香港就係跟紅頂白
洋將點都行先 當初沈拿好想係到長期發長 係咪都dup低頭係咁砌 最後砌返下啲四四五五返嚟 慢慢開始捱過
問題好多洋將嚟香港心態似玩下試下多過長期發展 直路頭50米見隻馬無都企起身遊馬河 騎都廢事

當然啦華將仲慘 好多時啲馬砌都無用 根本啲馬成百倍 隻馬一滴都唔會交比你

無辦法 香港呢個彩池咁大 要贏錢要去馬一定搵啲穩陣既騎師

認同，我覺得邊可以怪成績最好個兩個學生囉哂d獎學金嫁
潘雷有好馬騎係事實，但係有d馬係佢地騎先贏到喎，你點吹得人漲，索先生比你史卓豐你贏唔到，係要潘先識贏呀，你吹得佢漲咩
仲有李寶利，幾季前話少蔡約翰馬騎所以少win，ok人地比隻天下為攻你，你咪又係可以騎到3甲不入，喂個時人地爭緊分，真係一場都唔輸得嫁再近d仲有明駿之星
搞清楚，今年香港馬輸比日本唔關騎師事，係關隻馬事喎
香港獎金咁高，真係唔洗愁無好騎師黎，同埋你叫莫雅戴圖理黎都無用，我要既係肯砌肯去既騎師，例如沈拿阿國，真係唔會expect個個都係潘雷

上邊希威森手馬，我諗華將楠仔，狄狄仔都贏得
唔係外籍騎師個名，真係唔知仲會唔會到今日仲有半冷馬你搏

又唔係咁講嘅 華將個朵喺某啲華倉不知幾馨香

希蛇都見佢慢慢適應個強度啦 畢竟南非個強度低太多 牙國都唔係一嚟就有好成績
佢騎得乸西係一回事 俾人搶馬係一回事 隻凱旋來唔換人都贏到啦 一放到底啫

最乞人憎都係拉馬狗薛恩

轉戰中東 神鞭蘇下周六再度缺勤

馬會剛剛公布︰蘇兆輝已獲准不接受12月21日(星期六)沙田賽事的策騎聘約，因為他之前已接受所屬馬房King Power Racing的聘約，於當日策騎「曼谷市」競逐卡塔爾打吡。

今回已是神鞭蘇季內第二次前往中東策騎，上月22日他就因為要策騎所屬馬房的「花之首富」競逐巴林國際錦標，而未能於11月23日(星期六)返港上陣。

【點點騎練】續牌機會提升 贏馬就坐定粒六

近季演出大不如前的郭能，今季並沒有太大起色，至今只取得五場頭馬，只得半季合約的他，原本續牌機會並不樂觀，可是李寶利轉往美國發展，交回牌照，貝力斯已表明不會申請續牌，希威森至今仍未開齋，沈拿早前犯天條被重罰，需停賽十日，此等騎師的情況並不見得好過郭能，令他獲延期策騎的機會大為提高。

騎練想長期留港，贏馬就是最好的本錢，只是騎師手風不順時，搏殺經常失手，就會流失坐騎，事實上，郭能近兩季已墮入此惡性循環中，唯一可以做的，就是提升本身的體能及狀態，陣上好好發揮，取得戰績，以挽回馬主及練馬的信心。

今期郭能出馬只前半場的五匹，下半場可以提早回家休息，其中第三場霍廐的「上捕先鋒」，上仗泥地1200米，力拚以頸位屈居第三，復課火猛神生，論態有進冇退。霍利時一手引入的非洲自購馬，至今未贏馬交代，鬥志十足十，排四檔好位，可望勝回一仗。

此外，郭能第二場的「為您贏」及第五場的「正本開心」，評分下調都頗多，是時候作出反彈。前駒回師1400米最首本。後駒埋門彈草閘以改善慢閘毛病，難得兩駒都排好檔，希望騎者好好把握。

「駿龍駒」全哥厚此薄彼

天價馬「共同分享」行機暴斃，幸好未有影響羅廄運勢，剛戰再添進帳，已連續兩次賽事贏馬，今次此廄五駒參戰，最看好「駿龍駒」，身價同樣天文數字，全哥當然高度重視，昨朝試後親身接馬，同行的「精神威」、「數糊勇士」等毫不理會，大細超到痹。

莫雅戴圖理莫艾誠客串呢兩日呃左幾多錢

有錢買牙國仲有分頭,輸都唔會谷氣

郭能指「為您贏」增程惡

郭能周日將策五駒出賽，早前他接受訪問時曾表示，鄭俊偉馬房的「為您贏」跑千四米會最合適，果然這匹四歲愛爾蘭馬今仗便競逐這路程。「為您贏」季內四戰全由郭能操刀，他表示馬兒近三仗跑田草或泥地千二米的表現都不差，只是當遇上短兵相接的情況，牠跑來比較均速，往往未能有足夠的衝勁越過對手而贏馬，所以回師今季首戰路程田草千四米，應該比較有利，也希望自己判斷正確，「為您贏」到時能在其胯下交出好成績，以助鄭俊偉贏得一場寶貴的頭馬。

另外郭能表示，由霍利時訓練的「上捕先鋒」上仗在他胯下跑泥地千二米能僅負得季軍，表現已經比前仗跑同程得第五名時再進一步，只要今次保持應有進度，周日再跑泥地千二米力足取勝。

麥道朗

拉

麥道朗同上年布文一樣

咸成今朝試閘又死一隻
呢個倉真係痴撚線

呢個莫艾誠掛住同個乜鬼評馬人飲飲食食

係有線成日做訪問

有心騎就唔好同呢d垃圾評馬人飲飲食食啦

怕撚左D客串騎司 ....
最撚衰係佢去馬就一條龍 , 莫雅贏勝感幾撚勁....

我就最支持森哥既

從頭越 不羈的風 換咗蘇兆輝 麥道朗有冇提升名次？
凱旋來換咗巴度都係上唔到名

公道講咁明德之星/得益良多佢都騎得柒

迷森迷陳

Cosplay鬥一番：上校、貴族定係勇士稱王?

嚟緊星期日有唔少新馬登場，打頭陣四班一千米直路賽，除咗掛頭牌嘅「傳盛」贏過之外，其餘都係曾出過賽、抑或係全無經驗嘅質新分子，變相就係一場三、四歲新馬大混戰。

呢場混戰，究竟點度馬，就真係有啲難度，除咗「傳盛」有賽績根據外，馬迷要了解各匹新馬進度係點，就的確幾棘手，點樣縮窄呢場範圍，不如就試吓憑直覺，一於以呢場嘅角色辦演，整番條互串玩吓。

先以四匹初出馬推敲，可將「上校」與「包裝貴族」兩匹先納入考慮之列，前駒出自當旺倉主姚本輝，而兩駒分別排響11、12檔，排檔形勢同樣有利，至於上過陣嘅馬匹之中，首戰即上名嘅「無敵勇士」，熱過身補中機會大為提高，仲加埋轉馬房有變數嘅「西夏之王」。

呢條Cosplay四串六，唔好以為撞口卦，小注怡情，分分鐘為閣下帶來意外驚喜，亦未可料!

【有片！】試閘途中收停 470萬拍賣馬凍過水

近排接連有馬匹在操練及出賽途中發生意外，最嚴重一單係羅廐打吡武器「共同分享」，星期二喺行馬機操練中發生意外而斃命，到咗今朝晨課，又有馬匹出意外。

事緣今晨第一組1200米泥閘，共10匹馬出試，其中身價470萬港元嘅拍賣馬「必有利」，由梁家俊出試，豈料呢匹沈廐馬駛至600米附近突然急停，據悉右前腳跑跛咗，相信都凶多吉少，猶幸附近冇馬匹靠近，否則後果不堪設想。

事後，運馬車隨即出動，沈集成亦趕赴現場了解，「必有利」經獸醫初步檢查後，由運馬車送往馬醫院再作詳細檢驗，梁家俊亦可由救護車送返烽火台，並繼續策馬試閘，問題不大。

又係呢個馬房

「理想回報」火旺力足

昨朝出跳的周日參戰馬甚多，場面十分熱鬧，當中更有不少精采鏡頭，勇馬多不勝數。現將所見報道如下：

「發財寶」韋達跳兩段，一直豎尾，但健步如飛出腳有勁，馬身收得靚，毛色油潤悅目，狀態夠勇。

「朝五晚九」戴頭罩由陳嘉熙跳兩段，重口馬無搶走，馬身靚毛色悅目，現時態無不妥。「精神威」戴頭罩由助手跳兩段，暗火湧現躍躍欲試，渾身是勁，狀態大勇。「理想回報」戴頭罩由潘頓跳兩段，馬身壯碩毛色靚，試來極之墜手，火旺力足，狀態仍在勇境。

「上捕先鋒」貫注力足

「上捕先鋒」助手踱一圈，情緒安穩好專注，以輕鬆姿態完成，步挺貫注力足，馬身壯健神色活躍。

「得益良多」助手踱兩圈，馬身更見粗壯，翻步急密有力，神情專注，毛色立立令，狀態已重踏正軌。

「老實人」助手踱兩圈，精神奕奕目光銳利，步挺爽勁力度充足，馬身壯到不得了，論態弗到痹。

老實人

執柒左佢啦

c+3魔鬼跑道

成哥

啱啱跑完全闊咁快就跑最窄

第六及十場四重彩及四連環彩池共有160萬多寶

周日(12月15日)沙田日馬賽事，馬會將為第6及第10場的四重彩及四連環合併彩池，各注入80萬元多寶金額，合共160萬元，提升馬迷回報。

唔經唔覺霍清都十場
婆婆華人冠練兩個加埋都唔夠佢多

【有片】可能係全日最熱嘅馬 聽吓華將一哥點講

馬上去片↓↓↓

今季初唔少華籍練馬師來勢洶洶，贏完又贏，好似姚本輝咁，剛戰再度中三元，成為今季谷草王，另外呂健威都好架勢，位居練馬師榜第二位嘅佢，暫時有18W進帳，廐內仲有唔少弗馬備受注目，今期沙田有兩場泥地賽事，威哥再派實力馬出場，就係列陣第七場三班1200米嘅「錶之銳」，上仗喺何澤堯胯下大勝四個身位，仲要係首匹日本自購馬喺香港贏出賽事，就連騎者都覺得驚喜！

何澤堯話:「因為(上仗)始終12檔，同埋佢之前快跳都好靚，試閘亦都係，冇諗過贏得咁輕鬆，佢(『錶之銳』)太早望空會一早用晒啲力，開頭有少少遮擋會好啲。」

睇番今場對手，預料都有幾匹前置馬，上仗「錶之銳」直路個勢咁堅，今次搵到遮擋嘅話，用番舊有策略打疊贏都唔難喇。

三圓䮭路轉去paul so
牙肥

昆士蘭打吡冠軍 一捷收工

馬會公布3駒退役及一駒取消資格，退役馬分別係羅富全「佳騰駒」、蔡約翰「魅力星星」及葉楚航「可愛寶」，前駒係17年昆士蘭打吡冠軍，在港只贏過一場，「魅力星星」贏過兩場，「可愛寶」贏過7場。至於今朝試閘途中收停嘅「必有利」就取消資格。另葉楚航「三圓䮭路」轉投蘇保羅。

可愛寶依隻老馬仲好fit

屌屌屌

一落五班明明惡哂
而家轉倉一定潘狗熱食

度馬見到鑽飛鷹上場阿般

新片

依個channel係咁狙擊方蛇

【周日11駒初出】二千堅尼季軍 全哥奪寶奇兵

周日沙田10場賽事，有11匹初出馬登場，分別係第一場「上校」、「包裝貴族」、「閃耀人生」、「南區寶」，第三場「電路五號」、「超能力」，第八場「駿龍駒」、「玖寶」，第九場「錶之智能」、「綠色勇駿」，第十場「加州大帝」，其中名氣最大係羅富全旗下嘅「駿龍駒」，呢匹愛爾蘭二千堅尼季軍評分高達93分，目標一定係今季打吡，今場初出即強配潘頓，有力先聲奪人拿下六福珠寶盃。

條友係咪好憎駱詠豪

都唔夠天地人癲啦

佢只會喺日本有心騎

頂肥鬼唔撚順

狙擊得嚟又好高水準 又PS又夾晒電影情節

真係抵佢一條剪咁耐
淨係搵素材要搵到咁match真係唔易

謝振中笑撚死我

屌 笑撚死我 啲剪接好正

屌你中哂套戲

【堅過石堅】賀賢話呢鋪Easy Win喎 !

賀賢周日派遣齋今季開齋馬「合衷共濟」，力爭成為馬房首匹三捷馬，固然是矚目焦點，不過另一匹鍥而不捨之五班馬「依斯堅」，今仗出動雷神掛帥出戰第二場五班1400米草地，練者不諱言，更加期待為此駒敲響在港勝鼓。

「依斯堅」踏入今季繼續強攻田草1400米，始終無法打破難於出頭宿命，最好一仗只由郭能跑第二，不敵四、五班升降機「陽明秋秋」，而自上場落敗後，賀賢刻意安排此駒重養為主，休息接近兩個月才復出。他表示：「『依斯堅』季初一下子打了三場硬仗，既然得不到預期交果，正係卻速不達，所以讓牠先再養好體力，而在上季中之後，牠亦試過類似的休息，到季尾復出一再上名，所以今次養精蓄銳，期望可為牠帶來更大戰鬥力。」

對於今仗由莫雷拉接棒出擊，賀賢亦是刻意給馬匹帶來新鮮感。他續道：「『依斯堅』過往與郭能、潘頓合作過，總是與頭馬無緣，低班馬當然存在了一些內在缺點，刻意改換配搭，且看從新鮮感提高馬匹戰鬥力，美中不足只是又再抽排外檔，期望雷神功力搭夠，能為此駒帶來頭馬。」

合衷共濟1檔着數

至於列陣第九場的「合衷共濟」，上場雖然再勝，但壓倒處女馬「太陽戰馬」之姿態，並沒有預期輕鬆。賀賢解釋道：「『合衷共濟』季初階段於一個月內，跑了三場硬仗，尤其是前仗於極快步速下，力拚不敵今再碰頭『發財寶』，馬匹的確虛耗了一些體力，所以讓牠稍作休息，上仗復出並不是牠的最佳水平，省過一仗後，馬匹狀態逐步提升，今次升班減磅兼抽1檔，機會仍樂觀。」

Testing Testing

屌佢最尾捐錢下面啲人名好撚搞笑

你究竟睇幾多份報紙

日日買份馬報上狗會坐跟住睇晨操

唔怪得手足日日狙擊廢老原來日日坐係投注站

搵靈感寫投注站眾生相

博愛友威輸埋呢場落四班
表示肥鬼又多隻四班馬

想睇勁好玩輸埋呢場拉倉

計埋博愛友威減埋可愛寶退役
肥鬼現時有47隻馬，全倉有71隻馬
四班馬佔整體66%

先寫：一位看似花甲之年的，一手撐著背，一手掀著報紙，我依稀看到方晙暉的「勝在有方」，心想星島日報明天可否做威水呢⋯霎時傳來一陣體臭味，有位老人，蒼白的頭髮已印證他在投注站的年份長久，只聽到他念念有詞：「富高勝佢又話唔得，贏到甩晒⋯」

佢係香港唔同個位Ian 呢個評馬人飲飲食食 應該會好d

Juno狗唔似係2000馬
會唔會專跑一哩好d

駿龍駒?細細粒咁我反而覺得同時時差唔多

血統唔似

血統直頭係短途

主要係睇佢最尾幾步先再加速追返第3,又係D突變馬都唔奇

5**

相馬眼S

韋達馬房再添猛將

踏入季中階段，今季新開倉的韋達逐步派遣廄內的新馬出賽，當中「奇妙星」和「聚才」均已上名，而練者亦繼續添置新血。據外地傳媒報道，由練馬師何萬達訓練的四歲馬Talenti已經售予香港馬主，待牠今日在費明頓馬場出賽後，便會安排運港，並交由韋達訓練。Talenti原先在新西蘭服役，出賽三次只贏出一場，可是轉往澳洲出賽後，兩戰千五米全勝，而且兩仗皆以逾一馬位的優勢輕取對手。

「機臣」小貝親踱唔話得

貝力斯宣布唔玩，不過會完成合約才離港。老實講，現時此子會否出席晨課已不重要，然而小貝敬業精神可加，昨朝不止出現，甚至早於五時十五分現身替「機臣」在大圈踱步，而當時大摩甚至仍未到場，到五時五十五分才露面。

「非同凡響」巴度舞得掂

「非同凡響」能力唔高，更弊的是走規論盡，莫講話出賽，就算晨課亦頭擰擰，好多人都搞佢唔掂。今次輪到巴度接手，所謂人夾馬緣，之前兩課快跳，馬兒在巴度胯下已收斂不少，到昨朝試跑更淡淡定，無須再貼住內欄走。

I think I'm the only one person capable to bring out almost all the Jockey's room together on the same night!
As much competition this place can have,its great to spend some time all together,like we did tonight!
Thank you very much guys for this amazing night , and I will wish to all of you best of luck for the rest of the season....I will miss you,but I'm sure you will miss me more! 🤣🙏🏻

無陳蛇

華人得何妖同柒俊

睇下肥鬼隻寶得住係咪送行馬
希望有啦

咁撚多frd一定有場大龍鳳送行馬

Story好似有小氣鬼

寶得住

可以all in 李寶利了

韋達送行馬出現左未

「寶」利得住

錶之銳獨贏1倍位置1倍

肥鬼總數出左176隻馬 出咁多反而榜尾

上次個姿態痴撚線 完全值得

得益良多又大熱呃錢

寧願搏明月昇輝了

x2

嗰條冼馬田賽馬習作當左自己真係冼馬田咩
根本只係李獻計級數日日喺度嘩眾取寵

話果班日本馬本身係日本贏唔到G1都講得出

放頭都掂 上到四班都無問題

貝力斯都搞得掂何妖會搞唔掂？

真
今鋪加強配搭

笨輝同肥鬼又出黎食大茶飯

肥鬼近期好多冷p
聽日個陣咁都無w就去跳樓啦

之前有條片幫陳蛇平反又係好笑

駿龍駒唔使孭重磅 全哥：多謝蔡約翰

羅富全近期成績回升，連續兩次賽事有進帳合共贏咗3W，而喺聽日沙田賽事，羅廐亦有唔少琵馬，當中最多人留意梗係首度登場嘅「駿龍駒」，話晒係愛爾蘭二千堅尼季軍，卡士同「時時精綵」差唔多，應該係全哥今季力爭4歲馬經典賽事系列嘅主要籌碼之一。

不過，如果有留意「駿龍駒」試閘同埋喺外國出賽片段，應該發覺呢匹自購馬身形比較的骰，只得1030磅，但今次初出掛頭牌卻唔使孭重磅，只負123磅上陣，究竟點解呢？全哥話原來要多謝師傅蔡約翰。

事緣係呢場係105至80分嘅二班1400米賽事，蔡約翰有兩駒報名，結果用王牌嘅「美麗滿紛」，而評103分嘅「當家精選」就係第二後備，但正正因為第二後備都要配磅，「當家精選」作為全場評分最高嘅馬，即使做後備都係配133磅，而低十分嘅「駿龍駒」就配123磅，依家「當家精選」補唔出，就變成「駿龍駒」1號馬只負123磅，其實都幾着數。

另外，全哥亦提到「駿龍駒」只係本身比較矮，但唔算太細隻，初期都試過有1050磅左右，本身有啲前速同埋鬥心，所以初出都有啲期待，不妨留意吓跑成點啦。

接近終點 無敵勇士跑第一 二話不說跑第二 傳盛跑第三 第4係菁年財駿!

血汗錢無晒

【火辣消息】第六場榜首馬房熱門賽駒退出

第6場1號馬「綠尚飛馳」已退出競賽 (原因：食欲不振)，後備馬「超凡動力」補上，仍由潘明輝策騎，負123磅上陣。「綠尚飛馳」為榜首練馬師姚本輝旗下賽駒，原本明日全力爭季內第三場頭馬，現時由冷門的「超凡動力」補替。

真係成隻驢仔咁

上一隻驢仔應該係代代為王

寶利ig

貝蛇聽日唔跑

又難賭左

佢諗住呃邊個另外話杏目本身唔想去香港只係純粹俾面馬會示威冇影響,之後退出又話另有內情唔係真係發燒,根本次次只係一般大眾另類解讀事件扮晒知道內情咁

佢講啲嘢令我諗翻起蚊型論壇賽馬世界
個個懶係見解獨到,盲反公眾人物同盲撐華將

呢啲睇下笑下咪算 唔洗咁嬲

優悠皇 翡翠綠都想參與

具蛇係咪尋晚poli比左d咩佢食

睇中左幾隻肥鬼

頭場小注如果無就唔賭

Between時時精綵會唔會搏下董事盃

以為老苗會嬲左蘇少輝換人

丫又無wor

得意個小數點郁咗一個位，就算上次中都冇哂意慾追

呢d寶尾馬方蛇一定貼

今次重鞭佬仲唔去盡 唔係點交代

頭場想要返傳盛 唉

上半場好難玩

聽日都難玩 叫我數全日重心都數唔出一隻
唯有睇下係咪咁旺內檔 係既就跟

賽黃晶切JJ
可能佢太臭脾氣

好多人話我咩追馬，但事實唔係呀嘛！我係近績得出嚟揀馬，所以我唔認同啲馬迷成日話我追馬，事實唔係呀嘛！

得1倍果隻囉

發財寶啦

上場陳蛇點跑

錯少樣都贏得

天威好日都無一隻

講咗百幾二百次都要講，「單打獨鬥，賽績優秀」，點解講咗百幾二百次都講，就係因為成日有近績支持我去講，係啱㗎嘛

的確係 但唔會買咁解 欣賞下佢今次點行過對手

田雞係咪第一次夾十三

之前有八心之友

仲以為第一次添
覺得第一次會醒定啲

上個禮拜三都有喜奔騰

shit恩

錶之銳馬王飛

往往都係決定左走既話留多一日都嫌耐
正如番工辭職咁

一好可以再好，賺完可以再賺，唔通唔要啊？
邏輯有啲謬誤，今次又有個1檔，搏佢打叠好啦，有啲分頭，作為全日既重心比家參考下

呢度好多方蛇忠實FAN屎

一放到底定從後趕上

邊個係鬼佬黎興旺陳炮仗梁蘇太

精彩有你賣到大熱唔抵玩喎

又係亂局

見到啲垃圾片咁高點擊都幾唔憤氣

埸2班廢到美麗滿紛大熱

一棍馬

唔明點解會得益良多熱d

你係其中一個

【食胃仙X都唔掂】貝力斯胃痛 又跑少一期！

嚟緊跑完12月31日就會離港嘅貝力斯，因為胃痛關係，所以聽日都唔騎得、跑少期呀！

首席受薪董事祁禮謙發出通告如下：

受薪董事小組接獲通知，騎師貝力斯因胃部不適，未能履行明日沙田賽事的策騎聘約。因此，小組已批准下列參賽馬匹易配：

第一場 4號「上校」改由黎海榮策騎；
第四場5號「好醒神」改由巴度策騎；
第十場7號「機臣」改由薛恩策騎。

想一棍韻妙

靚檔 好人 擺到前 想交代都足夠熱了

4重彩搏一搏: 明月昇輝 得益良多 木火同明 霹靂狂龍

天意好難放低咁

睇睇下田雞手馬幾好
頭一兩場跑成點 都知佢聽日去唔去了
去既死跟佢都得

洗馬田果班咪賽馬世界分裂出黎
老d果堆好多都係賽馬天堂>賽馬世界咁過去

rw賽馬台咪就係賽馬世界懶有見識果班搞出黎

但係隻野跟前得大大步 又唔夠快搶最前 後勁騎落又唔係特別有
好似就算跑啱晒都唔會特別搶鏡咁

天意真係好難唔要 跑法又靈活
佢同明月昇輝好難揀

都係指望下重鞭佬啲鞭殺落去

田雞頭幾場有咪天意

木火同明就試埋你 咁fit

鑽飛鷹咁熱

賢仔真係好波
唔似卡洛斯咁撚尻

得益良多又係呢度呃錢
Btw 富祿增程岩數

最佳配腳:電訊火箭

99999999

【晨課起筷馬】弱勢騎師有輝哥撐

現居練馬師榜首嘅姚本輝，練馬功力絕無置疑，多年來浮浮沉沉，最主要原因乃兵源問題，未敢將馬匹潛力盡情發揮，不過練者將屆退休之齡，為續牌而奮鬥，旗下馬匹戰意可以話十足十。不過練者並未因爭取成績而自肥，對一群弱勢騎師亦願意伸出援手，絕對有情有義，就好似頭場「上校」，因貝力斯退下火線，輝哥即時將帥印交予華將老大哥黎海榮，擺明硬撐。

三課大閘愈操愈好

「上校」今季到港嘅自購新馬，雖然早響8月份開操，不過馬匹進度徘徊，因此遲遲未安排上陣。11月初首度安排試田草800米閘，雖然與「金糠」並列冠軍，但馬匹走勢依然稚嫩，情緒亦欠集中，有走勢只因本身天生速度搭夠而已，並未有太多好感。第二課田草1000米閘，走位1 1 3，姿態比前淡定，不過氣勢一般，只屬初起階段。到第三課，從草1000米閘，走勢明顯改善好多，交出銳利前速之餘，末段按實之下勁勢不減，但就未有不安情緒，心智比以往成熟好多，跑出本身水準，大有機會一出即勝。

具刀欺連上校都唔跑定真係食錯野

上次慢閘 試閘頭段都要出力騎
好難諗

換左人封唔封得死隻菁年財駿

你都係

得意

賢仔好波

李寶利話全力幫肥鬼攞頭馬

智愛冷能到

腎

細聲啲 一陣比人炒呀屌你

成班蛋散鳩噏當秘笈將自己另類解讀當係真正原因,經典例子Hana’s Goal去香港因為配合炒飯哥多日本馬去香港係jra想谷海外投注第二個弱智到

rw果堆有時咁岩見到我都share比我班兄弟一齊笑

RW唔知 只係睇過下洗馬田 佢老味連J MAC=frankie接班人依D野都講得出

上次貼完蘋果日報今次出埋連儂牆

手足腎仔

驚負碌減埋分落班先搏

諗住有莫雷加埋七寶肥鬼係到，起碼有10倍
屌點知得一半

「得益良多」神輝都燒鬚

摩廄馬昨朝又成為焦點所在，一眾大師傅為此廄積極練兵，最矚目的是「得益良多」。因為前日已進行試跑，照計昨晨不會快跳，但依然見牠慢跳一段，不過細去心睇其實並非想跳，純粹想踱步運動下，但因馬實在太弗太生猛，鞍上人捉唔住而變成慢跳，而這位鞍上人係蘇兆輝，冠軍騎師居然都拉佢唔住。

「電路五號」三日跳兩課

相對「得益良多」，「電路五號」就明刀明槍進行快跳，昨朝由何澤堯跳課廿八秒三，睇番周四朝此馬已跳一課，換言之計埋昨朝，三日內跳了兩課，積極程度盡表無遺。而何澤堯自從上周六過檔，至今已五度替此馬出試亦高度重視，分頭十足大冷門不可錯過。

呢隻韋廐馬 上次用十磅仔塞到Hi Hi！

跑馬講形勢，有陣時時不與我，真係點樣都係贏唔到，好似十三少隻「發財寶」，剛戰返去三班本來即刻贏得，但可惜陳嘉熙騎住佢攝在馬林跑，最後二百米真係寸步難移，最終要等到「英之星」出頭奠勝局後，「發財寶」先捐個窿上來埋Q，如果唔塞車，鹿死誰手真係未知呀~

今期「發財寶」再出動跑田草千二，但就換一換配搭，由熙仔換上安仔田泰安，補中決心真係大到不得了，再者同場主要對手「合衷共濟」始終都只響四班贏隻「太陽戰馬」，前仗仲要係輸畀「發財寶」，後駒咩都秤先，建議各位呢鋪1早啲買隻新年意頭馬喇！

方晙暉大字標題：合衷共濟鑽飛鷹發財寶

方蛇錶之銳三選

艮志騰雲行頭

又唔識賭

今日有咩重心

jenny 錶之精靈 冷品智愛

不過冼馬田係黃絲
好過馬紀先個d偽中立撚

搞錯 係皇者

三大熱門

Respect

最緊要中

留意到我肥今日4隻7倍樓下 代表咩？

今日既super18馬膽係邊隻

馬紀先算係離地港豬 佢個gp黃藍都貼

上午11:45
賽事全方位

得意啦 60幾倍爆完係時候追寶尾

呢個真係笑撚死 垃圾嘩眾取寵
懶獨到咁話成全寶係凱旋門係輸比賽事模式 又話上年贏得好險 證明隻馬唔多 實力到頂 事實就係上年傷完一個run就跑 賽前發燒 得八至九成馬左右
今年成全寶我覺得係輸比戰術同布達德發揮得好炸 個賽事模式係一直對成全寶有利

【騎師王】神童之後會唔會到佢
15/12/2019

騎師王基本上係一個長期畀大騎師壟斷嘅彩池，唔係雷神就係潘頓，如果唔係蔡明紹啱啱夜馬相隔五年再贏騎師王，真係想有noise都難。今日唔係大賽日，李寶利告別戰成為焦點之一，呢位意大利型男喺香港發展絕對唔係一帆風順，告別戰騎7駒上陣，佢對上一次贏騎師王冇蔡明紹咁耐，只係上年嘅11月4號，睇番佢啱啱夜馬騎三駒兩度入Q都攞到12分，如果今日告別戰贏埋依家有60倍嘅騎師王，咁就可以風風光光咁走喇。

佢驚得失客呀麻
寧願佢認藍絲好撚過
為左like數做世界仔ge一個垃圾桶

6月個時佢笑民間記者會d手足點解要幪面
我係個page同佢理論
之後比佢刪留言再踢出gp

條撚屌無料扮4條 煩過閪

布達德就算啦 搵位論盡到
成全寶的確係不復當時勇 唔知係咪同crystal ocean跑用太多力

各位會唔會買返自己 青年才俊

方蛇又9up天氣先生

隻色靚到

包裝貴族

方蛇賽日重點：最合拍

西夏之王

來了

SUPER 18馬膽：合衷共濟

2冷到

C+3死追1檔

點解無animation，就咁用口講

大叫super都冇埋
想靜靜地贏

MyTV super 18台 實發財 實發財!

發財寶一棍了

嘉喜旺80倍
上場同無敵勇士跑，假設上場內檔唔好跑，咁嘉喜旺個路段仲蝕得多過隻無敵勇士
一隻2檔，一隻6檔，無敵勇士7倍都冇

咁細隻既馬跑1000大熱
買番1算

All in 我榮

有冇人追森仔？

上校？

寧買當頭起

痴線包裝貴族冇人買

蔡俊佳揀咗

我遲幾場先

追到破產

上校

大岩係邊 想揀少隻

今日佢開齋

南區寶

閃耀人生

1拖6 8 TryTry

5,6,11

1 5 6

忠心勇士WIN

嘉喜旺-忠心勇士-分到笑 QPQ

好多落飛

13>8911

史卓豐啡格騎師王撚狗

肥鬼

洩恩落飛去馬

點解傳盛上場咁曳

傳盛！
不往我追多次你

蘇狄雄

嘉喜旺30倍
上場早段跟都跟唔住，落到咁

菁年財駿好撚水

我屌你老母

1 9 4 6

TT1

中
隻6真係水到唔恨

何良

嘉喜旺增程啦

9頂唔到……

薛恩贏馬暈了

雷神

終於唔洗屌曳恩
傳盛 goal

識贏既始終都係識贏

落大飛輸九個位 我企左係度

還返牙cake俾我地

田泰安on99

腎仔d分析真係

呂健威落飛都幾撚狼死
呢隻次次一早著格 今次係入閘前

放心 上次我都有份輸
今次我唔服氣 早兩日係post已經話要返傳盛

開咩

越嚟越唔正氣
學埋肥鬼d野

薛恩贏馬仲有咩好講

得9百幾磅
係得廢老先會追呢啲馬

全線q膽wp shit恩+呂健威 嘩屌

人地飛到馬到，邊同肥鬼

無計 4大熱門揀左4+6

俾佢老母頂爆哂跑234

我肥又西

肥鬼同潘狗嗰d多數都有
btw 唔知今日肥鬼食邊場

會展達人

肥鬼大熱

得意應該有掛 搭晒膊頭咁 送行馬

今日咁靜

feel到方好想講不反對通知書 忍住左

早幾頁有手足話迷肥

送賭仔最後一程

真 薛恩拉馬技術

跑乜thx

貝蛇又少左隻拎獎金

Both

琴日波針撚哂了

肥鬼大熱佢自己肯唔肯食

廢老買左幾多菁年財駿

所以底出
食勁好玩

Diu 肥鬼出兩隻想點

拿蛇r1跑乜

4 9 😜

勁好玩

方蛇廣告

醒目快駒呢d廢馬都有得大熱門

同路

兩隻一齊去

至尊大師

方蛇今場要咩 係街睇唔到

尋日d賭神贏到傻

24510

又冇人派 話撚知佢地贏幾層樓

容岩呢場起筷啦掛

星河戰駒 4落5，谷草1200輸果場落到呢場夠殺

領闖者係咪要返啦

起孖

洩恩起孖

布達德跑法國2400 唔會有騎師夠佢熟 果場係發揮得好 等前面鬥哂先出黎衝
成全寶跟左快步速 未入大直路已經跟定變魔術上 最後幾隻g1馬都唔夠形勢完全唔岩既成全寶跑 係得輸過幾次比佢既樹林之靈追到

又講龍城勝將

A1

唔要6

呢場隻隻都咁屎

至尊大師首本路程1檔14倍？

方蛇兩隻肥鬼要晒 仲要即場揀4

田雞

乜撚野神仙放屁

反正我有份傳盛 最多回吐比佢

可能會

求膽

個檔跟前少少

巴度

仲要抽好位 呢下先爽
跟啲4455位最佳

買潘狗？

有冇睇錯，1號下射3號孖寶得40倍?

綠格出現了

徐雨石Q 999倍

4 6 10

呢到咁多人要4

10

天地同心

10 w

2>4,5,12

牙肥

永遠支持希威森

我頓肥鬼

希蛇又第二

田雞真係唔適合走入面

天地同心 ok 我服

團隊合作好緊要
屌 笑死

一睇擺呢個位都知閪 仆街方仔
算 贏完頭場都係玩細啲先

爆到

我肥

天地有正氣

中單t?

肥鬼咁都食

61蚊w

希蛇

單T1拖4 四隻中晒無買四連環

蘇幾時走

天地同心睇個彎亂咁黎都有

買條單q都比隻希威森殺 cls

種福者臨尾大熱門

又一隻除配備跑返水準落飛贏
跑馬假撚到

屌又第四
披都唔比我

$2536

我了

睇書巴又同路

起碼二三月

勁到

DLLM肥鬼

條女幾正

唉屌衝得唔撚順
唔係果度拉一拉第三有啦

東龍陣閃能到，唔係點會無Q
好在中返條PQ

早響

今日潘狗贏

痴線森仔第一次見佢鬥落去

係屌西

同呀師兄食條冷q係重點

圖

cls 15倍p

原來咁似李寶利森仔平時鬥都冇得鬥都唔知佢點騎

真係捉到既話就唔係肥鬼

分分鐘李寶利個幾隻都係假象

肥鬼贏馬冇人講 你睇下佢幾支持華將 呢場勁好玩比華將騎牙

買親佢都係一入直路撕飛

一早睇中隻天地同心臨尾回到咁冇買到，仆街真係有個p

肥鬼真係癲 都唔知幾時去

雷神今日影都冇

我頓攞位順到，今日轉運

呢個賠率回唔回都一樣架啦

我地賭馬 肥鬼賭心理

上次上左個客到維修
同個客傾下刨馬
佢都大大聲講 葉楚航正仆街黎 唔知幾時去馬 得佢自己知

我了
拿子

今日出12隻有7隻都係用華將，睇下人地幾支持

頭場二話不說應該撚唔少賭仔

的確係 冷p又收埋食

熱門又唔準

Hi貓囝
屌肥鬼可能外面賭有幾多人比佢撚到

電路五號

為食格格

金地飛客係大外檔飛緊上黎

回飛又無落飛又無

精算系 我真係唔會再買
呢系人馬輸我起碼5位數字 屌

超能力

5位數

天賜寶

真係 專撚賭仔

Yes $2,536

我頭場傳盛 無比撚到

好衰

買左幾錢？

我要食咗個勢

精算齊同閃擊八方

買得加洲 一定買埋大摩啦

留意淒涼佬冇馬識跑泥

呢系馬一定有
仲要一次都係中過
咩風暴 追擊 八方 輸撚到傻

水，快，拿巴

冇哂養馬運

好on9 呢系馬同我完全無緣
我留比大家中

泥地飛得

見到龍城猛將有冇人諗起龍城勝將

寶高有冇買3格馬

今日大潘gogogo

可能你唔買今場就中

無乜心水 10蚊20蚊睇馬算
Btw唔比水

呢一兩季真係難搞 但次次邊線熱門引人買

理想回報

龍城猛將

所以先話留比大家中
我唔會再買呢系馬

加州雷電

一睇就知加洲雷電

一早幾日前比咗傳盛啦

李寶利歡送馬

估唔到雷電 有飛 poli

買左金地飛客未

垃圾蘇

下場 雷狗 sure win

好友無敵

好撚忙無追po
-10$點部署

r3買乜

又想買霍清

雷狗

認真買，超能力❗️

呢場唔太識

金地飛客啦

啤酒園見喇baby

無人要11？

同安賦同父系

呢場唔識玩

Sick horse

想要1>2,3,4

gun

上次完美跑線都輸三個馬位第4 不了今次

天賜寶
內側冇快馬死剷埋到欄冇乜馬追到

識馬 師兄

咁222222一排先有得贏

今場買咩

香江穩勝贏全派星火

雷狗 W 信者得救

6,8,9 冷T?

有啲睇頭 唯有拖拖

上捕？

淒涼佬跑泥地都有十倍

香江穩勝

其實係覺得呢場會好熱 我買一隻搏下冷小小地玩

皇天擊殺

爆隻香江穩勝啦我估

拿神屈到
又係賭神黎。。。

咩膽

2 3 7 12 信雷狗得永生

龍城

互串算 屌

祝贏

$2536 夠我玩 253個賽日

香江穩勝頭號FANS呢

9+10

3季

我既話癲起上黎兩三日豬哂

268鳩買

3.7.8.12
雷電win 做送行馬

理想回報跑泥地二班馬，直插W

中咗就唔止253

上捕先鋒

Shampoo先鋒

嘩 為食格格一浸

冇郁過

雷

李寶利係真廢唔係扮

又啤酒田

超能力三疊咁衝上嚟

格格格

精算八方失望到

超能力齋推

又話玩開$10

仆街 潘咁都贏唔到

十三

跑咩

屌3w 諗住收錢

有得追既泥地 錶之銳11蚊開跑

追數咪要大注
而家又要追啦

又田雞

超能力馬有

為食格格又塞左係到

可能無送行馬

天賜寶頂唔到個p

話撚左超能力

早知要番為食格格

又開閘少兩蚊

超能力都贏咗 超能量都未贏

精算系又落飛西撚左
輸服

屌咩，雷潘一齊搶前

田雞呢啲垃圾都成日有好馬騎

上捕先鋒去打靶啦

李boli真係墮馬都冇得可憐

快步速3都有q
下場再出應該贏

超能力goalllllll‼️

隻馬真係幾勁

落埋飛想去馬點知你慢閘

10 3 12

食個p都唔得，為食格格都冇要到

113有鋪牛力就有好馬騎架啦

田泰安今年好多好馬 幸福笑容 韋小寶 閃電俠
而家有多隻超能力

摩達真係好勁

已經等到最尾一隻馬入閘先買 買完隻超能量先開始落飛

孖寶射8隻 加油

雷神食屎啦屌

精算做乜尻亂放。。。

G1馬 四班無PLA 天下為攻

郭能又唔識教馬，入彎又亂咁分疆，隻馬入直路都唔順，on99

你話佢亂放 但潘果隻又唔見佢斷
隻馬問題囉

激能死個W咁都畀田泰安隊爆

下場認真買，QQ❗️

唔買就贏

何妖下半場
騎王了

食屎啦雷神 死全家未

我隻3wp
最後無輸無贏

莫雷拉影都冇

做咩又亂咁買

我攻

隻馬都唔係跑開千二米泥地

打假

有得贏錢就有我出現

QQ❗️上❗️我Q 必勝

我攻連勝之中
有場跑到第4算唔算係nipple利最大成就

唔買佢就會跑出黎

李寶利幾時死

雷神跑假 可以點？

我都輸到失控

贏埋呢場

講真要四班騎天下為攻無pla仲難過贏

改口叫雷狗

得意係咪送行馬定撚賭仔

霍利時 13少 揀咗霍清
最尾諗過為食格格 都係堅持霍清
我暈

想要火大天有了

撚啦

重追唔追醒目快駒

雷狗認真翻工1日6w
打假 先死三隻大熱。。。。

跟住爆潘輝

達哥膽拖雷神 廢利
企左係度

1檔塞死

Nipple利最大成就係上場幫我中左隻得意win

真心冇得鬥氣 肥鬼同埋得系
李寶利送行馬 佢同肥鬼本身有交收
分分鐘跑完呢場一齊去食海膽炒飯

想當年一日4win

肥鬼最期待嘅畫面出現了

屌 好想買wor

送行都撚

qq 送行寶利

有冇騎豬王心水

Same

可能寶得住先係

買哂落去了 仲諗乜

得意呢d假閪一檔又機智神駒

想當年每走一個都吹到有送行
但次次都撚
何況呢條友靠肥葉 死得

我都有諗過

D飛最硬 李寶利計

咪得老巫有
韋達吹左半個月送行馬 半隻都無
尾場仲要潘頓莫雷拉死都唔俾你贏

火天大有

7俊

具腸臭都有送行馬

老巫果渣都唔係叻
靠老巫能力先有

場場追雷狗 買樓唔怕仇

345名穩膽

屌 係 十三真係吹足半個月

會唔會底出綠駿精英當著草費

大冷羸撚完變大熱仲買

場場都係大茶飯 各懷鬼胎 仲邊有送行馬

啟示？

方蛇

佢要咩

得意上場60倍今場4倍
點買呀

肥鬼ig放晒水

告東尼都有

撚下賭仔

11 12 13 6

唔買寶利贏不如咪賭

無敵勇士追寶尾失敗

騎豬王可以放棄雷狗？

寶利有送行馬未

潘9 又熱門準備撚9

14隻馬我買撚其他13隻W都唔撚買寶利啦

識馬

第二仲想點

呀cake冇做?

爆到呢隻 派你

得意輸左都抵

我win+拖種福者孖寶無晒

火天

潘狗好似回過9倍騎師王

邊個無份仲有機會劏佢

種福者同路

咁多人追得意寶尾

得意準備撚9

斷咗頭關 第二場都無買啦 文家良 蘇兆輝

單t1拖4腳都無兜返佢

綠駿 爆呀

傻輝真不了

又贏

買埋馬友寶寶未

活力得勝

1800 慢步速
POON狗中段踩上去就贏啦

騎師金童

之後通常柒俊會跟到POON狗, 最後一Q返黎

認真 咁多隻肥鬼馬 比得意撚心甘命抵
當比著草費

條女好撚多野講

我上場有買

屌你賀賢Q綠格

金童同火天大有

一Q柒俊行先ok?

得意內檔未必好

輝可 爆隻

雷狗 終身fan

綠駿精英葉楚航底出

哥

就係咁多人唔信 先要信
等咗咁多日就為今日 馬主都要揾食㗎

真跑得

咁要睇潘狗讓唔讓賽
11> 2,4 Q PQ 穩收

明德之星Win
天賦威力-明德之星 QPQ

今場爆史sir

7俊走位一絕

我屌你柒俊塞塞塞

田泰安又贏

撚狗

靚籐王

屌真跑得劏我條q

又比肥撚左了

柒俊係有d料

今日要訓身田雞了

柒俊 塞車

好彩小注

醒目快駒禁撚廢都有5.幾倍

莫雷拉無咗 李寶利無咗 潘頓無咗

送行馬唔塞都冇
原來係葉狗撚

屌, 垃圾

我d $都冇左

莫蕾拉專登將一隻大熱由頭到尾都跑第尾
笑左 假到盡頭

潘狗

得意真係失望到

屌中肥鬼伏 又打自己一巴 以後咪制呀

呢隻都綠格q

李寶利騎左d咩

點會冇披呀

分唔到係練果個定騎果個廢

田雞去馬

2 第二？

真係唔應該信 知錯了

1第2

擺明馬冇啦

完全唔去想點

安慰獎

上場買左 屌
今場無買

明德之星騎落去無既

放咁慢 成班on99

莫果隻呢

奠雷閪去左邊仲以為會做愛

屌 柒俊塞左200米都黎緊

廢潘做乜能，中段發力唔見晒

高伯新笑到咁開心

真係馬無
個人啲手勢係去馬既

谷草好過田草掛

金童goallll

我屌...激撚死
靚藤王追開換人冇要...真跑得上場買完
而家串Q，我走去買活力得勝 柒俊全程抽住

打開哂都唔衝
牙肥撚狗成功

均速變放頭 肯定唔會衰

信肥鬼衰硬

雷狗 你快d生愛滋去死啦

上場都買左真跑得

有望空過咩

俾返森哥啦

馬房有 人有 box seat c+3 直路望空 可以點

正本開心

文武傳奇去到三班
靚藤王可以去到邊

射仲諗住隻綠駿會整快 比寶利 點知幫人護駕

屌 同你個case完全一樣

天下為攻的教訓

唔係均速轉後追咩

下場冇影

都冇咩教唔教 都走人

唉屌好撚戇鳩

田雞真係好撚勁

食埋個慢步速 打落去無既

好就成日好

天意

團隊合作太差了呢場
可能肥鬼貪心想食q 最後乜都冇

係最後1分鐘跟綠格仔買仲好

肥鬼強陣 1w收工 抄低先

發覺買馬第一隻劃走蘇兆輝會好撚舒服

應該寶得住

[精神威至尊大師]十二月十五日沙田泥草十場賽日討論區

比佢撚咗2場

跑咗啦至尊大師

同一個劇本唔用兩次

呢場先無買